今晚父親節先定721左先

左右做人難

同老豆一齊去721

老豆藍絲

721冇晒人

咁唔洗開post

都係陪老豆
下個月721一週年見

父親節一年一次

有心既話，日日都係父親節。

元朗站見唔到人
幾個站都係得一堆叔伯坐窗邊

利申 去完元朗啱啱返嚟

721左先
太晚警察出動ss
同老豆食飯幾時都得
食宵夜都得